［有相］白滑美腿露出

【政壇衣櫥】68歲葉劉淑儀社交媒體大騷白滑美腿！是穿搭還是勇氣